《甚麽是低收入家庭》無錢叫雞？賭錢？吸毒？

香港地好境時(洗碗都2萬幾)，有手有腳，如果勤力，肯定有積蓄！！！
點解林鄭要繼續養懶人？？？

屌佢俾錢d 藍店好過啦
仆街做生意包賺
每間俾20萬

搵錢唔多+生得多